仲有冇人玩cso?

無啦啦想玩返CSO
但好似要beanfun驗證但係喺香港又驗證唔到
有冇人可以教吓我或者俾個新手帳？

買台服acc 8591 有 200蚊起跳

推

香港有冇得整？

Push

當然有 可以銀行過數

Why not csgo....

真

打csgo好過啦 仲玩cso呢啲糞game

如果要用錢
成pack cs系列都唔貴啦

垃圾game,個beanfun安裝極都用唔到，連帳號都開唔到點玩